「集思廣益」衝唔係問題!

要諗下衝左入去應該點做?
同埋要同前線溝通比返佢地知入左去要點做。

推

支持，意義係人定嘅，衝到入去你話乜都得

行動升級唔好等到夜晚少人先升級

衝去禮x虎啦

幫手諗下入到去要捉住班黑警定係趕狗咁趕佢地出公民廣場?

夜晚班狗想做底我地都得，所以唔好等夜晚。

有冇辦法分兩邊衝，黑警冇咁多人打兩邊。